我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

有幾句口號請大家一齊叫，大賀「國慶」
十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

另外我嘅其他優質post請推：
有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

wa

提下大家，番屋企要小心，
小心俾人跟蹤
小心721 831 事件再臨

諗多左

tui

推

Push

其實我係會覺得 佢地封哂所以路同糞鐵 唔比我地出黎

半路地底抄牌嘅風險係可能存在，但現場血腥場面應該未必會出現

你都係繼續涼冷氣啦...

如果你估得岩 咁就更加要把握機會
雖然我預測你會變燒山

太高估黑警智慧
佢哋根本無

中央落緊order控制黑警

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

好難閱讀,highlight到彩虹咁

重點睇highlight字

中共頭領，小學都未畢業